知不知腩肉我習慣跟通粉

酸菜豆芽亦從來是伴襯
每次都好頭痕
要照舊冬菇韮菜還是加竹笙

More

Addmy facebook mathayus or

孫耀威 愛的故事下集

巴打邊間教會

邊忽似

知不知每晚想你十次八次
字數一模一樣

我都以為係